係鬼又好, 係嬲又好, 唔好俾人帶風向, 好多好偏激既 Post

請善用起底功能